727 唔去震住元朗班鄉黑，以後抗爭都唔會有屯元天手足敢出來！

agger

Push 推比神化鄉黑的弱智

無錯

要保左自己友先可以繼續抗爭

,

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人